一家三口想租套房，有齊傢電，七千蚊內有冇可能？

我一家三口就嚟要搬出嚟住
同屋企人吵大架，預算七千內
要有齊傢電，要有開放式廚房
住港島

同埋係邊個app搵好啲？

無

窮就住遠啲啦

7000蚊有齊家電

仲有咩要求?

去大西北村屋都仲應該搵到一層，但係7千位置都唔會好，港島就唔好假膠

港島唐樓係會有

駛唔駛包埋食宿呀？

要1000尺定2000尺?

現在住酒店都唔係太貴，不過7K 應該無可能

元朗唐樓近西鐵站,三百零尺包家電講緊9000以上

想下好了

又真係有wor

3個訓係張床度?

係咁架喇, 仲想點

100呎應該ok

我見有啲真係有，但係就好懷疑係咪真

最好個廚房唔好對住張床

其實你要幾多呎? 套房150呎內都仲有可能既

點解要生

150呎都得架喇
因為真係太急，同屋企人吵架
逼不得已要搬出嚟租樓住

咁我上網求其搵都搵到一堆7000蚊樓下100-150呎套房既, 單幢式
部分有傢電, 最好你自己whatsapp問下果D AA

村屋或唐6-7樓（行樓梯）都有啲機會

點解唔買樓？

長洲好似有你既要求

中山應該ok

工廠大廈幫到你
包埋家電就唔好妄想啦
搬入去慢慢一件一件咁買囉

想有個會所仔。。。細細地都好

因為本人同屋企人由細到大都住開港島
返工約朋友係哂港島
好耐冇過海都唔需要過海
所以最好港島

比豪宅你住好冇

而家普通兩人床房都300蚊晚

唐樓都係樓

係咪諗多左，7000蚊齊傢電、有會所仔、港島，仲要夠3個人住，呢個價大西北村屋大都未必做到呀。
馬死落地行啦，冇錢理得你咩朋友定返工定老世係港島呀，你生左條根係港島都要俾人連根拔起啦。
現實D﹐睇餸食飯，入大西北搵啦，人生冇得咁貪心架，要救返頭小家就行入D啦，再唔係就加錢，但加完錢冇錢生活又係多拗撬，到時又係死路一條。

入大西北啦。

新樓靚裝
交通方便
名校校網
風水西正
背山面海
空間開揚
7-8千要求呢d 正常啦

將呢7千蚊比屋企人
大家當無事 繼續一齊住

幾多歲啊

生埋仔都咁天真

七千三個人住港島

ok啦
係北角近地鐵站

話要會所嗰個唔係樓主嚟
其實7000蚊港島劏房有傢電係有既
咁當然只係少量傢電一部電視, 一張床加個單門雪櫃咁上下

有啲業主會自住緊，出租其中一間房俾人住，個啲都多新樓既

嗰業主啲taste都幾恐怖
點解可以核突成咁

淨係俾得起7000租學咩人約朋友姐
搵錢喇契弟

其實只要full pay 買一層樓咁唔駛租又唔駛供囉

50呎 可？

香港樓價係咁升就係因為你呢d人
你嘅要求5000都得啦

咁樣都覺得可以住到3個,狗竇都冇咁逼

依家住酒店可能會平啲?

就算唔要會所，呢個價都做唔到啦，7000蚊齊傢電港島仲要夠住3個人wor﹐住3個人wor﹐係夠3人住wor~你估真係150尺就夠住咩？保證住完更多拗撬，更家變。
同埋，大佬，大西北都未必做到呢口價呀，更加，樓主D理由都「神奇」，因為「朋友返工係港島，所以要住港島」，咁樣同HR講「因為我要養家，所以我要人工過兩萬蚊」有咩分別？
大佬，世界唔係話「你需要mud野就俾mud野你」，而係「你值得有mud野就俾mud野你」，生左小朋友就現實D啦。
一係去租間唐樓高層，傢電一件件買，自己去搵二手，一係就碌入大西北啦。
唔好將自己由一個地獄推去另一個地獄，為左防止家變就去一個更大機率家變嘅地方是冇著數的。

同屋企人和好算啦

有既，160呎唐樓劏房囉
想租正常單位9000以上走唔甩

工廈可能有

冇

budget咁少要求多多係咁上下，有要求咪比多d錢

依度香港

生埋仔又有老婆仲同屋企人嘈 冇經濟能力就唔好搞呢啲樓豬好想知你一個月可以搵幾多

假膠都咁多人理起下底先啦

點解唔返大陸住？

聽過7000要行上8樓

見有d靚酒店萬二一個月

拉

諗吓好啦，落咗啖氣就冇嘢
睇你的要求，經濟都唔係特別好
冇乜必要每個月增加開支

離島

7000 一晚？

如果一家三口訓埋同一張床應該ok
之前西環租過 有齊傢電既都

坪州應該得

俾7000叫條友搬出去

無錢仲學人咁多要求？

窮就唔好生仔啦
又想害死下一代

唔好屌死佢住
不嬲轉個問題
(一家三口想租套房，有齊傢電，七千蚊內)
幾多年前可以做到

冇錢囉仲要問

台灣噢

$7000一個人都勉強

吵麼鬼，為7000蚊忍左佢啦

個個月7000好痛的

因為唔係佢住

呢啲最多同條女住，食訓同扑，多件細根本cls

地府

1萬好搵好多 過來人
我租緊 補地價公屋 8800 靚裝連傢私電器
我都係一個人搵3個人食

有嘅，大灣區囉

坐監吖，一蚊都唔洗俾，重有錢俾你

相同現實未必一樣架
好多相就用最貴嗰間房 標就標最平嗰間

冇咩可能

得7千預算,住籠屋算啦.
一人一個.

遲早家變 冇buffer 位

灣仔有酒店

比多7千啦

一個人都細點住三個

戇鳩我夠想住港島近返工啦

西灣河唐樓或者得，可以去太安樓啲地產問吓

梗係最好有個180度無敵大海景啦屌你
全新裝修+全套歐式家具

如果真係港島返工讀書真係簡返港島好
當你一程過海$15細路半價
一個月22日工作日
呢度都已經1500蚊
但你預左7000大細港島單位真係唔係人住

最好 包埋女

窮又要結婚又要生仔
正仆街 害人不淺

搵間平啲嘅酒店住住先啦

要住港島
現實小小啦

又好似好有道理喎

網上好多標價都係假

東提

深水埗都唔駛呢個價啦，3,400呎 9000樓下，不過要預行5層樓

咩事吵到要搬。仲要三口。
殘忍的講句：窮係無資格惡

share house 啦
睇下有冇人放租d 主人房

俾多兩千
加多少少 係另一個世界
自己辛苦啲 對屋企人好啲

巴打果陣係邊搵到？
aa介紹？
我月入四萬，一個人搵三個人食

你日日都約朋友？

7K USD 應該得

港島唐樓都要一萬起跳
7千邊有可能

7000蚊拎一半請屋企人食餐好
再認錯求返娘家住

港島最平應該柴灣

住住酒店先，急樓會俾人食價，不過真係要勤力啲睇同搵

肯住細屋咪得

行到出地鐵站果啲都冇啦
坐半個鐘小巴果啲啦
同埋都唔會有齊傢電

月入四萬 家用畀幾多？
自己搬出嚟畀少啲都得啦下話

英國得 黎英國

7000住大西北就有可能

如果唔嫌貝沙灣遠既有介紹

就係已經返左娘家住左好耐
但係小朋友越嚟越大，娘家冇地方
加上我自己屋企人果邊吵架
所以要搬出嚟

隔離住咗件靚鬼妹/㗎妹

有細路？
住下酒店先，老人家要見孫話唔定求你返去住添

唔得咪租樓上巴打搵到果d北角劏房
一係去香港仔鴨脷洲lor

暗盤黎，唔會咁易搵啦

如果自己搬出嚟就唔俾家用屋企
俾哂份糧老婆同小朋友

有呀，搬去東南亞啦屌你老母

入group望下啦

見你咁都問得出都知你一世都係溫室小花

仲有會所用

要有開放式廚房喎

係？我就係本身住南區，唔遠呀仲好

如果7000都算係咁

喂 咁四萬夠玩啦 平平哋東區搵間 應該唔難喎
老婆全職c9定有返工？加埋佢嗰份夠做啦下話

你老婆同個仔真係慘
老豆連間住得人既屋都冇好意思成家立室
有老婆有個仔都仲要痴屋企住真係好垃圾 學咩人結婚姐
7000？返屋企做裙腳仔啦

月入四萬拎得7千出黎租樓窄洗d喎

比多二千，住到屯門山景300呎啦

2000蚊住公屋啦

人哋要港島 你就推個大西北出嚟
講埋離島丫不如

唔好理個假膠啦，樣樣野都唔合理仲有人理佢

月入4萬唔好搵7千既樓啦
唔住得人，3個人逼埋一齊遲早家變

太安樓有雞個層

窮人生仔

自己上網睇下價再返黎問啦

佢全職c9，專心湊小朋友架

痴撚線，3個人住想7000
其餘兩個做嘢幫補吓都租到10,000蚊up啦

樓主咁講得應該全職c狗 仲要大洗嗰隻
四萬拎得七千租樓

你咁急又有女人就酒店啦 得仔嘅未工廈都大把靚靚仔仔

天橋底咪唔洗錢

但想問巴打工廈係咪日頭好撚嘈？
我老婆驚日頭個小朋友訓晏教訓唔到

搵下北角啲工廈盤

加個零就差唔多

我老細請工人 包食住 仲有7000蚊糧出

鄧佢可憐咋...2個人住150呎都好辛苦啦
不如比多少少住大少少

窮閪就低聲下氣 認句錯

7000包家電

屌你老母死賤種 咁撚窮學咩人生仔 個仔以後會怨你一世

住酒店apartment先

車位呢

點解要搬？
解決咗你屋企人咪得囉

租金承受7000左右我估計都係搵25k左右，佔人工30%

個post屌到

買架AE110
5座夠住啦

屌唔到閪

有，西伯利亞免費$0

老婆搵幾多錢？

兇宅

7000 靈位都汶水

有動森張凳

點解搵4萬拎得7千黎租樓？

有 兇宅

7-8千美元應該做到

屯門都租唔到啦 除非劏房

深水埗長沙灣太子唐樓大把啦

250呎 一房一廳 有冷氣 電熱水爐

電視雪櫃床電磁爐梳化衣櫃呢啲自己將就啦

5、6000蚊搞得掂

屌...
搵日比個小朋友阿爺阿麻湊
自己酒店開房啦

因為有樣野供緊
供咩唔自爆啦
大約萬幾蚊

何不食肉糜

港島真係唔熟 你呢個筆直一係係北角搵啲舊到陷家產嘅唐樓劏房
一係去坪洲 長洲 南丫島搵村屋

諗唔到其他橋了 要睇下有冇大師出手

供緊樓咪搬埋入去住囉
定你供緊二奶呀

結咗婚都要出去爆房

下 買樓好貴咩？

公屋

遠少少去美國英國澳洲加拿大紐西蘭應該得

外國真係有

樓主話自己一家三口，唔係話老婆仔女，分分鐘係結咗婚供緊樓，依家偷食揚咗同正室炒大鑊，要搵另一個單位安置二奶同個私生子

巴打有心，好似冇廚房
同埋個企缸

28 house 業主免

唔係囉唔好係到吹花我
真係同老婆仔女呀
供緊咩唔自爆，不是樓

社企光房

美金？

7k 有酒店1個月
但廚房就唔知

住酒店啦，悅來8673
包晒水電，包一個月洗衫+乾衣8個coins
有share廚房

未夠
以上國家都要遠離大城市
越偏僻越平
岩曬樓主

荃灣不了

我要港島，何來偏僻

7000住港島？
西營盤50年樓齡唐樓冇樓梯一百呎劏房個啲咪得囉

傢俬自己去垃圾房執啦

假膠就躝開啦

夜晚都可能會
party room果啲會嘈通宵

130呎？！
3000就差唔多

笑話嚟㗎？

7000蚊住港島得既
買兩塊鐵皮紙皮去天橋底自己搭

你考慮下租平價酒店房，會有齊水電

薄扶林壁屋

有 尖嘴華源大廈5千8 包家配 百一二尺到

食米唔知米貴

20年前應該得！

認真答你 SSP一帶一定有 只係你預細(100-150呎)同雜

$5500 fit晒你 港島區

港島俾多倍都難

租酒店？

Search 星星中心

去住壁屋啦

坐左幾多年

又唔洗遠離嘅不過每月七千機票都買唔到

叫個細路睇住佢地屌咪得

唔洗咁認真覆啦

去中環乞食籌機票囉

坐大飛直去英國

正，可以做埋性教育

事但拎起把刀 之後搵社工 好快上樓 不過可能要睇一輪醫生

人地要香港島呀，好撚巴閪閉架

唔小心搞大肚

北角係咪香港島?
不過呢個budget住3個人，訓地下都唔掂

住得港島佢老竇老母都唔同窮得去邊

但問題樓主窮呢

南津迎岸，係香港仔田灣，開放式廚房有一房，租就82000，貴左一千起碼私樓有𨋢唔洗住唐樓

7000搵唐樓仲要行好多層

咁多人認真覆

人哋生仔有老竇老母幫手怕閪
不過唔小心鬧翻左

樓豬快啲同爹哋媽咪和好啦，等陣連個仔老婆都養唔起就慘

樓主一時仔一時女

人哋有個有＄daddy ，窮個閪
不過唔小心鬧翻左

青衣有三間洒店做到呢個價，廚房就冇啦

樓主考慮下藍地果頭？
一個輕鐵站到兆康，村屋 $7000 講下價有機會租到合適大細
搭鐵唔使一個鐘到中環，巴士又得

柒咗，不敢相信有

咁你冇錢嘛

深圳

咁又係，同daddy媽咪一齊住慣港島，突然要搬走都唔習慣啦，老婆仔仔仲唔嘈

我係樓豬就死死氣求返爹哋媽咪啦

唔好諗地區喇
唔係大西北就算
facebook 好多業主盤group
九龍區多新裝舊樓盤
2至300呎
夠1家3日捱2年

係咪搵到時光樓？ 20年前應該有呢d 價位

我兩年前租過港島東，10000蚊有360呎，開放式廚房，有lift，係d超過50年既舊樓，壞處係打風落雨，窗會入水
呢排都見過有D二百幾呎租金9000蚊都有，不過應該咩傢俬電器都唔包，都係舊樓
如果預算10000蚊，選擇會多D

*機

8200？定係玩野82000？

包埋傢電喎哥仔。

由細到大住開港島都係因為你屋企人咋，自己同人嘈完又窮就馬死落地行啦on99 7000三個人住港島

9000唔洗住山景啦下話，市中心殘裝都有啦，大多你50尺

一個人 搵25k 想住港島 邊區有二人單位又唔算貴既推介？

美金冇問題啊

早排睇，最平7千幾，冇去睇，應該殘到仆街

天橋底 岩唔岩

咁仲有人住湯房？

有啲唐樓都包

大多數都係上手租客路要賴得搬

深水埗太子唐樓

廁所仔咪係你會所

樓豬快啲做絕育手術

最好有價講 $4000即deal

認真覆樓主, 7000套房係無問題, 多D上去FB D免俑 GROUP到睇下
我之前都睇過,九龍新界區包基本家電都有 不過無諗過港島所以無睇個邊D價錢. APP就28HSE同591都有時有既

反深圳都租唔到呢個價要去支那2線城市先得

7000可以租荃灣基本家電150尺啦 我啊叔租比人都係呢個價

呢個洗手盤玩咩，洗到腰斷

$10000, 將軍澳400幾尺全包

一家三口 一定要係有BB
兄弟姊妹/家傭唔得？

我屋企劏房租出去都收緊 5200, 50呎都唔知有無

得熱水爐, 冷氣, 燈管1支, 其他乜鳩都無

利申, 港島, 行5mins 有地鐵

Adelaide可以

最好包埋車位 泳池 會所

心弓=乜

你無良業主

將軍澳樓有咁平？

兄弟姊妹家傭就唔會訓同一張床啦
利申有個好細既bb

都唔出奇，啱先去睇一萬蚊港島都大把舊樓兩房三百呎樓

大西北村屋都有機會有嘅兩房
前同事遇到個佛心業主先租到四千幾港島劏房

今年年頭續租已經無加佢租

本身佢話要換冷氣, 我屋企話換冷氣要加租

咁佢就話乜得唔洗搞, 但係唔加租得唔得

會所泳池冇理由唔要埋。

邊個屋苑，我即租

住酒店啦

比個選擇你雖然唔係港島

大角咀2房1廳 我住緊一個房 你夾埋一齊住7000都可以 如果你唔介意

搵兇宅睇吓點，窮鬼惡曬嘅

無錢學人咁多要求 訓街啦

我一家三口喎
仲有我老婆長期係屋企，你係巴定絲？

上水圍村屋（離地鐵站十零廿分鐘路程）
7000蚊可以俾到正常一家三口環境你

其實都幾多😂套房嘅話

呢個講緊3/400呎有房有廳
如果要港島應該得80呎房仔一間

😅😅港島唐樓冇電梯都要萬幾蚊租

150呎😂😂應該唔夠三個人住

最弊既係我同老婆住開港島
親戚朋友係哂港島
無啦啦入大西北有啲唔習慣

你依個都幾好，我有收藏左慢慢揀

成個家族一齊叫埋朋友成條村買起佢

樓主都可以諗諗佢喎

返大灣區啦

最好可以有埋車位 同地鐵上蓋啦

7000美金應該可以

按樓主嘅要求，呢個係唯一辦法

粉嶺都唔會包傢俬啦，咪玩

元朗北區村屋應該都得嘅

7000蚊學人住港島
咪玩膠啦

約睇樓咪知

沙頭角啲村屋有村
不過要預多半個鐘出粉嶺

一家三口月入40,000。租個單位10,000至萬五都唔過份啦。港島大把選擇如果係呢個價錢！何必要搵啲100尺嘅劏房呢

生咗細路仲要同你屋企人住 最少一家五口迫埋一齊
如果兩公婆番工做野都情有可原 但你老婆又全職湊仔

搬出黎又嫌三嫌四 七千蚊住都唔荒好 一係舊唐樓側邊鄰居係道友/大陸雞 大熱天時抱住個b上上落落

無流動資金，話之你供乜柒死死氣同番屋企人住好過

唉，睇樓主感覺真係似十八歲出頭，唔好玩啦，假膠唔係咁玩
唔好虐待我對眼

村屋囉

樓主講咗月入40,000

我同女朋友共用account 我係巴 我同女朋友都一齊住緊一間房 所以先問下你有冇需要 如果你搵唔到其他到時再聯絡我都得

最好2分鐘到港鐵

聽你口吻以為你搵萬尾二萬頭
四萬就比11000－13000 租大啲啦屌

最好有個花園 想養隻馬

但有萬零蚊供x

一個人搵25k但想兩個人住？

其實窮就唔好咁多要求，做死狗太屋企人 跪低道歉，咁咪咁使煩囉

我搵四萬
一家三口
但要供其他野萬幾蚊

屋企人果邊已經冇乜灣轉，屋企人勁唔鍾意我老婆

長洲應該有

唔入長洲啦

假膠
負評上一頁

大灣區

樓主同鄭敬基一樣:

其實真係有既 不過計埋水電過7000

咁咪返外家訓，入贅跟老婆性囉。留返7000個個月叫雞都幾爽

130尺

條女唔撚做野好難鐘意下話
香港地，得四皮野無樓無公屋點養三個？

離婚+掉個仔去孤兒院
做個人渣

租呀柒頭

有我可以用呢個價租比你

深圳龍崗ok

可試試ㄧ些未補價已出售公屋 /居屋 做黑市租客 這些機會最大 e.g. 南區華貴邨

考慮住係d 無馬路到既地方應該ok

華貴有
係點搵黑市租客？

例如離島？村屋？

熟人介紹 , 唔會公開講

欠債要供萬幾蚊, 唔少野喎

七千港島

此post已完

好多PartyRoom 死晒 可試試Party Room

俾多個double啦

發撚緊夢

20年前？

唔好同我講係康城

長藏高原 700人仔有找

康城依家有商場 接受到喎

三房就基本啦..

個洗碗盤想點要彎腰伸手去洗

住長洲啦

唔講以為問緊泰國租金
7000銖 包傢私 1房 320呎 啲盤多到

香港真係唔係人住

訓街

家傭仲on9過樓主

因為租樓日日賺

試過$7800包家電，但業主唔包好壞，話壞咗租客自己諗掂佢

啲家電紙紮架？

唔係康城，將軍澳站屋苑果邊

嘩, 屌咁撚平, 仲要好似D酒店咁靚